我覺得我地有必要正視下tvb打手洗板問題

仆街tvb 冇打手mon post我就唔撚信na
咁夜Ban得咁快 食屎la
想引人開你個 乜柒tv super之麻
你地幫邊個都唔係 淨係想引起話題想人開你地個垃圾app
平時啲冇人睇既劇集post 日日洗版已經好撚煩
連條咁既片都要立刻去report
Tvb已經低賤架la 係香港走狗咁架la
仲要係入面最低賤既走狗工作
打手們你地諗下你地自己幾撚折墮丫
好心你地正正經經搵份有多小小意義既工作la
你以為自己真係marketing大師咩
笑撚死人咩

呢個係我一怒之下係陸永post打既
我覺得我地有必要正視一下
集思廣益睇下點樣趕走佢地

負評又唔出聲 一D都唔尊業

出黎回應下la 你啲marketing讀屎片架

夜晚先番工

仲要扮連登唔重要 冇人mon post 架
真係好低賤

走狗唔見得光

3隻走狗負評 唔知tvb一team有幾多ac呢

建議你睇下 2014 年 old news
學下一些科技知識

出面死推爛推個垃圾分豬肉獎都唔敢入黎

Tvb有上載條片上youtube先咩
佢有up先 又唔洗用垃圾app 咁好死
班marketing 就真係大師na
點識別呀？真心想問

佢隔離post冇人回我tim la

唔係 exactly 同一條片

佢可以係佢條片夾咗一 d 獨特嘅聲 或 影像 (一般人係電視睇/聽唔出)
呢個就係佢嘅 unique digital id.

youtube 掃條片, 搵到 match 嘅聲紋 或者影像, 咁咪中咯.

真係唔明點解仲有人睇cctvb
上網睇美日韓劇好過啦

就算當我井底蛙 你唔係睇唔出面成班打手
將雞毛蒜皮既野黎當話題 推佢個垃圾台呀下

濕鳩廢老唔識轉台就睇cctvb姐
真係諗唔到正常人會睇呢d垃圾

低質還低質
點解你會覺得tvb 無人睇

扭曲到咁
Marketing 大師

支持樓主
我認為連登應立法唔俾人傾垃圾tvb 劇👍🏻

On9打手出嚟柒

打手係存在 你認唔認同先

唔覺得公司咁做有乜問題

我就當youtube識別到
但我屌打手 正常人負皮為乜先 平衡原力咩
有冇人出黎解釋佢負皮既原因丫

見d熱門全部都係屌tbb 今晚結果
打手多極有限

支持，啲推到完場好撚煩，幾乎個個節目都有post
任何時間上吹水台一定會有一兩個post浮面
建議連仔考慮下啲推到完場唔好顯示喺吹水台同熱門
連埋啲垃圾吹水post一齊阻住睇post

Tvb低賤既宣傳手法 tvb一定冇問題
作為討論區會員咪有問題lor

Btw 公司咁做
D語氣 你公司

我比負評
原因係 你以為人手 mon post , 人手 ban youtube

打手現形

連仔唔正視下呢個問題 唔好怪之後D激進會員 日日沖入D 垃圾post洗版

利申：我絕對唔希望破壞討論氣氛 但真係受夠D垃圾

負皮都係noise
都係好好既宣傳

D marketing 大師 仲維持係呢個有新聞好過冇新聞
有緋聞好過冇緋聞呢個階段

咁又港獨乜柒呀

我接受 但有打手日日洗版間接影響討論質素 推銷垃圾 加上嗰一種模式引起垃圾話題從而宣傳唔知乜柒既手法 巴打 你咁理性 分析一下 唔會唔認同掛

三點都有30正評 我希望連仔真係正視下

例如有幾多ac用戶用tvb網名 又有幾多有分身既嫌疑呢

得罪講句，就算依啲post放入黑洞啲人都照傾㗎啦，顯唔顯示吹水台根本冇影響

起碼唔洗成版都係 咁啲有趣有質素既post 會多D人留意同討論

其實推到完場其實完全冇意義，入面D內容跟本冇質素完全為推而推

真係自己有眼見la
再自己分析一下
唔好話我屈佢

如果係我杞人憂天係最好
原來大家都喜歡做tvb fans 咁就最好la
但正評數話我知好多人都feel到有問題

不如大家討論點 解決D打手推垃圾 乜柒super

同埋D 推到完場 垃圾post

仲有分身打手ac

好心就由自己嘅節目製作質素同埋藝人質素著手改變形象啦 又唔係唔知個台啲諧星冇實力又刻劃到好有名氣咁
係都要有堆假觀眾刻意吹捧節目去營造話題 引到人注目羊群啲嘅咪真係跟你班假觀眾捧埋一份 但有多啲自我意識嘅睇耐咗都覺有問題啦 啲質素咁樣都忍受到?
呢啲尤其被刻意吹捧嘅野其實係自我侮辱

毒撚搵個地方吹水姐

同埋要討論 真係盡量用youtube /up片網
或者盡快提供其他方式 gif之類
唔係班仆街又推D乜柒super

我明白 所以要大家意識到有呢個問題先 之後冇咁容易受羊群心理影響
範例可以過隔離睇下陸永叻哥個post

無打手同五毛e班撚屌 刷view少幾多廣告費
你覺得連狗會理?

Tvb行緊亞視條路 將問題推到觀眾
所以覺得只要大量訊息宣傳洗腦班觀眾就得
又唔諗下D人教育程度高左 要洗只會有反效果

我只係相信當日無償優化高登app既連尼住同plus仔 一定明白咩係我地想要既討論區

方法可能難以實行 但作為一個會員反映問題係我地既責任 而實行我地可以再討論下 點令連登更好

Btw有條友追鳩住D回覆比一個負評
係咪打手狗比人屌到駁唔到 同時又覺得自己好下賤
條氣好唔順
唔順咪上勞工處搵第份工lor
做乜都有意義做tvb打手la

比負評係因為你想扼殺討論自由 唔想比人討論tvb劇情

對你黎講冇姐
你唔去屌下波台d人開推到完場post???

冇人唔比你討論wo 你搞清楚未

一單還一單 加波台有冇宣傳睇波app先
Nowtv都冇咁做la

上^

唔好轉話題拉其他人落水

主題係 tvb打手應否存在？同如何防止垃圾宣傳？
同埋我只係提出問題 如果大家都覺得冇問題 就冇人正評個post la
其實大家都知道有問題先正評啫

你想連仔唔比人討論ma
又話果d post冇意義開黎唔知做乜
其實對於有睇既人黎講又點會冇意義

又拎正評黎打飛機
Btw如何定義打手都係你主觀既睇法黎架姐
同埋其實波台都會有宣傳 只係大家唔會理d sales 直接skip左佢既cm就算

打咩飛機啫 咁係證明左有幾多發覺呢個問題丫嘛
正正就係波台skip到
但tvb d post skip唔到
我反打手 比你講到反討論
扭曲到咁

我希望大家注意到你係討論既同時會唔會受羊群心理影響 中左宣傳手法 用左垃圾app先
你冇 你醒目
但唔排除其他人中
我反打手 你如果唔係打手既 你反對我有又意思
我提議連仔查tvb網名用戶有冇分身
分類處理劇集推到完場post
有咩影響到正常用戶先
你反我做乜柒

係唔係得我一個睇錯做"打手板"

現實係tvb係有唔少人睇，咁自然有人開post討論。

或者真係有少數打手mon post或推post, 但你都識講「成個熱門都係」，咁既程度就唔可能單單一句「打手」造成，事實係真係多人討論。

嘻 優化
大陸狗確認

優你老母化

嘩 你老母
唔講道理 講呢啲
我已經口語到咁 都仲大陸狗

我捉tvb分身 屌鳩D人宣傳乜柒super
你正常會員有乜影響先

你老母凌晨3 4點 打隻字
都要咁捉法

版*

有冇考慮過改善下你啲用字，例如「優化」

好 請返回討論

用垃圾大陸字關你幾點打咩事
如果你唔係用慣用熟都唔會打到隻字出嚟

點樣分打手同死忠

一起你底就唔撚開胃
唔係走狗就係taste差到冇得再差嘅低賤人種

出現了

仲要咁熟D忍藏識別方法

某啲TVB post入面quote嘅

咁都唔算打手，我都唔知講乜好

你可以繼續屌大陸狗 我繼續屌打手
如果你唔返回主題
唔該你自己開post討論正字文化
反正我唔係 我不疼不癢
我屌打手低賤 份工咁賤都做
個人生就係用黎浪費別人時間
咁撚折墮都做 掛個牌頭叫marketing
其實大家都知tvb media marketing 做咩la
仲賤過跑數sales 既狗
你同意嗎？

巴打好波
乜柒super機頂盒死忠
D人仲死撐冇tvb打手
得死忠 好想討論tvb劇情 再係咁買機頂盒

如果消防員係用生命拯救生命
班tvb打手就係用生命浪費生命
你自己諗下折墮嗎

無影響

我諗住入黎討論下姐

你覺得日日入tvb post屌鳩D打手 會唔會太激進？

好記得之前有個唔知乜9 po 有tvb員工講連登係有一班打手 每日夜晚就出嚟推嗰啲po

cctvb搵咁多打手上黎洗版, 咪即係知道佢自己垃圾到無人睇囉
而家連班師奶都識上網睇美日韓劇甚至大陸劇
除左廢老唔識轉台之外, 點解仲有人睇cctvb

凌晨都有起碼三個

打呢啲工真係好折墮
不過佢地唔會回應
心裡認同好了

正
正常會員會咁開post?

唔算太激進既

其實我只係想講打手係有，但應該無你諗得咁多。當然係淨指收tvb錢果d.

唔一定係打手, 話唔定係戇鳩cctvb死忠呢

屌佢老母，仲喺到炒作緊陸永叻哥
睇完段片，根本好普通司儀chit chat幾句，一早夾晒稿嫁啦，吹撚到陸永俾人搞
仲推撚到幾廿版，而家仲開多個新Post，真係好無恥

連登頭一年明明冇乜tvb打手
就算有post都好快沉
我屌佢老味呢加d打手唔知係邊爆出黎係咁推post
阻撚著哂
邊個再開d推完場post就block鳩佢

打手幾個就夠, 不停開po製造話題
最緊要引到大家注意

好垃圾 真係仲有咁多人睇tbb咩
又唔係冇得揀

心諗 錢已收，理得你

咪係，明明我身邊 十個後生真係十個都唔係點睇電視，連我屋企人 都唔會睇tvb 啲劇
加上好多連登仔唔係成日話一台獨大，要罷睇tvb ga 咩

買個個乜柒SUPER我不會俾錢睇netflix

真係好多打手

6 wing單野 ，似好多真心中意睇tvb 當然呢度多tvb打手，

講真呀叻點6wing點，都5唔應睇tvb

中你老母
6wing你老母
5你老母

勁多打手
初初開登都無

好撚煩
洗晒成個影視台

除左5你老母係正確
其他兩個有乜撚野問題
6wing係佢自稱都係叫6wing

中同鍾都用得

啲人反「左」反上腦
話「左」係5p字
「咗」係正字

所謂嘅真正罷睇
係唔睇tvb任何節目之餘，更加唔會去理會相關討論
啲人愈屌只會幫手做attention maker

從源頭消滅
班打手真係好落力開post

唔撚理佢地已經得
得閒咪宣傳下睇cctvb=智障

見一個封一個

你老母咁惡架

佢唔阻住版面鬼得閒理佢哋

網上論壇你理得人地講乜，on99

又係你呢啲自己個圈子無就覺得全世界係咁既自我中心人

利申：無睇垃圾TVB

學埋音樂台班傻鳩一樣

自己鐘意既野冇咁受歡迎
就話多人討論既野,係打手派黎自我安慰

Cctvb同大快活都係一撚樣

啲marketing budget 多到嚇死你 人又多

咁多錢比班垃圾打手 不如做好本份la
但打手一樣好低賤

變相會幫人推post

D垃圾節目都推幾廿頁